我真係好sam hui

無做錯野都好sam hui

我好似知你係邊個

say

我係邊個